[真人真事] 我相信每個95後既心目都會有一個跑online。

e家手機game氾濫，真係搵唔翻以前玩online game既感覺。而我相信每一個經歷過online game既巔峰期都有一隻屬於自己既online game。而屬於我既就係以前個個都笑係小學雞game既[跑online]。作為多年既玩家真係好想認認真真同大家講e隻跑online。但小弟墨水唔多只求各位巴絲既一絲絲共鳴

小弟芳齡18，叫做掹車邊既90後。但其實好多屬於90後既童年回億我都冇乜，因為細個成日要出入d託管補習社，日日都去到7,8點先翻屋企，所有播卡通片既時間都一早過哂，其他小朋友亦都玩完翻哂屋企。所以個陣唯一既娛樂就係online game。細個已經偷睇我啊哥係到打online game，咩魔力寶貝咩巨商都見過哂，但個陣真係太細個都唔知咩黎。到大d，終於有機會自己去玩，個陣既跑出既game不外乎就係勁舞 跑online cs e三隻，再唔係就夢歷，大個d既就玩魔獸。個陣小學雞就最興同班friends翻屋企玩跑同cs，個陣係比較鍾意cs，有得比成班男仔癲啊嘛。

上左小四,五就識左個女仔一齊玩跑，個陣唔會唸d咩鍾意既野，單純好享受同佢一齊玩既時光，講真個陣玩跑真係純粹為同個女仔玩，其實淨係隻game真係唔多好玩，因為個陣打字龜速又冇裝冇技術，如果唔係個女仔一早就棄左，個陣既跑冇乜外掛，d人掛機洗經全部都係接力場，咩掛通2 3位水優，回首翻ed場名，其實真係好懷念。而個女仔都因為要應付小五後期既呈分試所以離我而去，當然廢小學雞當然一於少理繼續玩啦，再者個陣跑出左8人同心叫做有趣好多(個陣既我根本冇裝冇技術夠我玩危場)。再後d啦，又出多個叫海盜王既8人同心，咁玩過既巴絲都知，場入面有個位係騎火牛，根本可以話係唔洗郁，而且時間都幾長，而e個位置就岩哂我ed打字新手去慢慢練速成，由人地打十句我先集好氣一野可以send我個一大段而且用左成分幾鐘打既句子出去，到我唔洗望鍵盤都打到一句野出黎(粗口效果更佳)，講到e個位真係要衷心多謝跑online培訓我既速成，相信e樣野唔少巴絲都會有共鳴。

持續……

95後返2000fun啦屌

跑你老母，返5p啦戇鳩仔
仲待續 含撚啦

跑on9俾狗玩
真男人玩hp彩冒

小學雞死番5P啦 00後

各位巴打高抬貴手 只不過望到online game發展咁頹廢 想小試牛刀同大家講下自己一路既感受

同樓主一樣95後
小學雞時期為左同唔同朋友打機試過晒唔同種類既online game
咩跑 cso 夢歷 三小俠 甚至賽爾號都玩埋
但係真係得跑online先係最代表到我小學雞年代既online game
同埋樓主講得好啱,我都係喺跑online入面學到速成

其實我好慶幸自己有機會享受online game其中一個既全盛時期，睇到e家網吧 online game一間一間咁做唔落去要關門大吉，其實唔多唔少會有唔開心

其實係我真正學識速成之前，真係體會唔到跑online最吸引我既其中一個地方，就係「 傾場 」。睇到e到可能各位會由心而發爆左句:「 屌，原來又係一個靠d online game黎搵食既死狗公，最憎就係你ed呃蝦條既5p仔 ！」出黎。(我承認係之後我認識既人入面係有咁既人)但坦白講，唔知係小弟冇用定冇心啦，我係從來都用唔到online game黎搵食，起碼佢幫唔到我突破處男e個關口 ，如果有咁唸我既巴絲打既話，你地實在係太抬舉小弟 。

好，利申完就入翻正題。點解我會話傾場咁吸引我呢，就係因為係上文我都提過，個段時間最膾炙人口既online game真係離不開跑,cs, 勁舞,夢歷。cs身為鎗game既佼佼者，相信大家都唔會對佢既玩法陌生，開場-廝殺一輪-完場即走再開另一場，根本冇機會同其他玩家有交流同認識。夢歷就好d，rpg game要組隊升lv但始終主流係打怪做任，傾計吹水都係其次。勁舞團小弟就冇咩玩就唔評論。而跑online就會大致分為兩種，一批就係純傾計一批就係玩30人競賽(蜥蜴叔叔的危機為主)。

而當時既我幾經辛苦終於學識速成緊係瘋狂係傾場r水吹啦，個陣真係好簡單，明明只不過係個8人賽場傾下閒計都可以傾到凌晨兩,三點。而且全部都係口語，分別其他可能係港澳台合服既game咁，先唔講個d game有d人係打簡體字 ，淨係打書面語都好似隔左一層，好難投入咁吹水。係e方面我覺得跑online真係好掂 ，又有親感切又多渠道去傾計。仲記得個陣部電腦放係老豆老母間房，要將個mon較最暗仲要慢慢打字唔好發出聲音，而且冇電腦枱，要擔張浴室櫈仔，半坐半蹲咁玩。雖然係咁，但e個時間真係踏入左係on like game甚至係兒時最開心最多娛樂的第一段時間，的確係好簡單好開心。係e到都要好多謝老豆老母個陣對我既容忍同寬限。

而當然係個一刻既我，根本唔知之後跑online會有更多更開心更深刻既回億比我，以為咁就係對我黎講，跑online既一切。

持續……

其實好多謝巴絲們既留意，無論係正皮定負皮，係我繼續獻醜既小小動力 。第一次係連登寫下文比人睇，仲要係寫關於自己既野

除左跑online之外我都希望帶dd共鳴比其他曾經鍾意過其他online game既巴絲們，當回味一下

95年 成班fd都唔玩跑online我都唔玩
玩得最耐係夢歷 一班人坐係新手村到吹天光真係好開心 速成都係咁練返黎 到依家唔睇住都打好快

跑online宜家出埋手機驚
樓主down嚟玩下

我知 封測個陣玩過，但同online game完全兩回事，冇哂吸引我既元素，而且我個唔唔係咁好手機game 所以不了

成班人係online game入面吹水真係一個好美好既時光，e樣唔止係跑online獨有 可惜e家手機係冇哂回事

上文提及既r水吹同瘋狂玩8人同心既階段維持左一段時間，同時亦幫我跑online既好友列表增添左唔少生氣，起碼唔再係小貓三四隻而且仲要全部都係小學既朋友。

去到之後既時間，我覺得自己好孤獨，因為正值升中新階段，而且自己升讀既中學係一個舊朋友都冇，個陣要重新適應個環境，由零開始。咁其實個情況又冇想像中咁差既，同d中學朋友都會有講有笑有玩，但個陣既我就覺得唔想淨係見到佢地就玩，我都想有個人可以同我認真吹下水談談天說說地。但個陣既自己又做唔到可以拋開自己去100%融入佢地，所以結果都係得個唸字，最後都係玩玩玩。

係個一刻，跑online真係擔任左我初初踏入中學階段既時候，一個好重要既角色，負起傾訴對象既責任。而個陣因為係跑入面已經有固定既一班friends，所以入game基本上就一定搵翻佢地，好少再主動出去其他傾場周圍r水吹。就係咁，我踏入左屬於自己係跑online入面第二個開心既階段。

E個時候仲簡單過之前，每一日就係等大家放學，4,5點就準時上線再二話不說開個密碼場邀哂大家入黎喪傾！ 翻學既趣事,對新同學既抱怨(個陣玩得跑,年紀都差唔多,始終都係7,8年前既事,個陣好多人都係初中時候)甚至屋企發生既唔開心事。傾下傾下悶悶地又可以叫人ready即刻整翻場道具戰，好似孖寶賽車咁，雞(道具黎)就係紅龜，你雞下我我又雞下你，偶爾玩下都幾刺激幾爽。再唔係就叫全部人熄哂d人名顯示，開場玩10幾20分鐘甚至半個鐘既捉依因(果個年紀係玩ed架啦勿見怪)，最正就緊係月亮與太陽2啦，勁多bug位可以匿,個場又花又亂真係岩哂(玩過你就明)。個陣全日都好似只招待會員咁，淨係得班網freinds係哂入面，好似連登咁，傾完就話完就完，第二日又有新野可以討論，唔洗顧及身份自由咁暢所欲言。

持續……

下一篇將會出現我係跑online入面第一個真心好朋友

另外都歡迎各位巴絲都分享下自己既online game時光 唔洗一定要跑online，因為我想知道大家對online game有咩屬於自己既回憶

push 今晚翻屋企會寫多篇

咁其實個陣一班人熱熱鬧鬧咁係個場入面吹水係同現實中班新同學相處分別唔大，都係咁笑笑下又過一日。但人總唔會日日都咁有正能量，特別係個段時間。而咁岩成班人入面有個女仔(下稱D)，咁真名同跑名就唔透露啦，廢事講人d資料同自爆啦。咁簡單講下D既背景啦，D係個比較男仔性格既人黎，講野都算係粗聲粗氣，但性格就比較獨立(e家都係)，而佢係同我同年但係就遲讀左一年。

咁個陣D係班人入面算係同我比較熟絡，好多時我地都會私底下講下自己既近況，亦都加哂facebook,whatsapp，令我地可以溝通唔既平台唔再淨係得跑online入面，唔同其他人講既話真係未必知原來我地係網友，而個陣我的確係視佢係真心朋友而且重要過唔少真人認識既朋友。咁個陣佢成日都會同我訴苦，話題都大致上離唔開講佢融入唔到細個自己既同學堆，而佢亦唔想連翻學都要夾硬改變自己去迎合人地。同樣地，佢都比左唔少支持個陣好多負能量既我。就係個一年，讀緊中二既我同中一既佢周不時都會互相安慰大家，我唸大家個陣都當對方都係自己既好朋友，大家從來都唔會唸咩網戀。(好興幸冇咁做，唔係一定柒到唔敢睇翻，e家拎翻出黎實笑死大家，令巴絲們貽笑大方 )

好感謝佢用自己既真心陪伴左我中二既一年。冇佢，或者我唔會唸得通去繼續做自己，唔去盲目跟隨人地，係佢令我可以贏到/等到一班對我重要既中學朋友。而D自己亦都係升中二既時候轉左校，轉左去一個容納到佢既地方，而去到今時今日我留意到D都叫融入得唔錯，總算係幾開心。佢係第一個改變到我對網友既睇法，原來網友都可以咁重要，就算e家，我地都周不時會係snapchat,whatsapp等等途徑互問下雙方既近況，雖然只不過係d簡單既慰問，但總好過一d酒肉朋友,一d現實中既過客。而今年就到D做dse fighter，各位睇緊巴絲麻煩你地係心入面都祝褔下為佢打打氣。「拿，如果D你睇e度估到係你既話，唔洗相認啦。你啊，唔好再成個男人婆咁啦！最關鍵既就緊係要全力狗衝dse啦kill# 」

而當e一大班人都開始對跑online都厭厭地既時候，都慢慢咁先後冇玩。而我呢就開始接觸跑online另一個好吸引我既地方，就係之前提過30人場，亦即係蜥蜴叔叔的危機(簡危)。

持續……

我今年21 但同你一樣既經歷 一樣既心情

字都唔撚識打學咩人寫故

真係心酸

e個真係要講句sorry
因為冇咩機會係屋企用到電腦打
手機打好易打錯

推，諗番以前洗經GE日子，我係memory團的，求moon2008相認

唔該巴打幫推先 希望你相認到